點樣投訴hkbn SALE?

是咁的
前幾日成約就完, 用開1000m比開都係250樓下, 同一個SALE follow左2年
今年佢應該無做, 所以有個新既阿嬸通知我續

我老母就聽左佢電話, 一開價就388 一個月
重話已經係超級VIP PLAN, 老會員極級優惠, 係特別為我而設
我屌佢啦, 特別貴啊?

問佢可唔可以EMAIL D PLAN黎睇下
佢話要簽左先有得睇wo
咁我當可能我長期唔係香港唔識啦

問佢會唔會可以平D呀, 佢企硬話已經係最抵
之後因為太貴就話唔同佢簽, 都好好禮貌同佢講唔該哂麻煩哂之類

屌佢老母隔日竟然私人電話打比我老母屌我老母ON9叫我老母自己慢慢搵飽佢啦傻系咁
咩依家D SALE咁撚惡既?
有無人知可以點投訴?

冇錄音冇仇報，最後一個月續再交form先會最抵，如果唔係就要轉台

私人號碼 有冇來電顯示？

HKBN有咩就去佢個論壇講
回覆效率極高

個D打電話sales 我都極懷疑係咪外批
同網上世界完成隔絕 打黎個價同佢網上續約個價仲要貴

我都試過唔續約屌鳩我，痴痴地線即刻轉台走人。 fuck hkbn